[植記]植記同學仔入嚟

到底有幾多個植記人有上連登
我係6D班嘅毒撚 相認

誠敬勤健

咪扮

收啦

屌你老母，植記呢個字眼係我創造出嚟

你個頭

入咗一個了